有無師兄買左「野狼與瑪利2」第一期？

有無師兄買左「野狼與瑪利2」第一期？

睇完可唔可以放俾我
原來上星期四出
係屋企附近買唔到

旺角信和 「至GOAL CLUB」應該有得買全新

你可以去佢地FB MSG 問下

感謝師兄

今日行經報紙檔已經賣緊第二期

想知第一期講乜